我正式宣布我睇女係睇啲牙先嘅

有無巴絲對整齊牙齒有執著？

咩虎牙就算幾靚都扯唔起

我都係 但自己排牙都唔靚

任何人我都會睇下佢啲牙齊唔齊嘅,不過女就睇重啲囉

我都鐘意睇人啲牙先，之後係眼喇

虎牙1正

牙仔細加整齊
個咀形同下半部面形會好靚